鍠馬冇左牙朗之後果種團結真係唔講得笑

隊波完全係一個整體 整體地咁廢

對住冇美斯既巴塞都成盤散沙咁比人中出